有無人一食啲重味嘢就會好想嘔

好多時都唔想食嘢
但唔食嘢又會唔舒服
就算食都係食單一味道
即係烚蛋烚菜咁先唔會想嘔
我係咪有病

好事嚟